果幾專家醫生死全家啦屌你老母

害死人啦

蓋ching追擊專家醫生好落力

有糖尿都仲敢去打

佢地自己都話唔會接種科興
通曬水啦
班廢老覺得中國野好巴閉架
就算磚家話科興有毒佢地都照打架啦

磚家都唔打，係啲愛國愛黨犯賤

中國人怕咩

歐美貨又美 中國貨又好無一個「專家顧問」夠膽去打
十足十港共官員sell大灣區
個個仔女又外國藉

明知自己有病就唔好哂疫苗啦

許樹昌真係一條賤種

駁唔撚到
明知啲老野冇乜知識 實信啲所謂專家 仲水鳩啲廢老去打廢針

好撚心武肺咁弱就有鳩佢 中咪中

廢老大清洗？

佢今朝仲話條友冇食早餐

佢哋深黃

抵死

收鳩皮啦佢

廢老抵死係真 但係啲專家冇醫德都係真

VS

袁國勇講兩講搞到餐廳結業
而家又搞到長者死埋

佢地有幾撚驚武肺其實 好撚多人好返左都唔知中過

又賺，一個廢老換兩三球

許樹昌收皮喇，自己唔敢打又水鳩人打。

為國家死應該高興

身體很誠實

絕對係啦 係咁促銷

亂sell 唔洗負責

冇食早餐都去打

其實有咩問題，專家擺到明唔打，肯打九成九藍絲廢老，又少左浪費社會資源，又幫補到屋企經濟/上樓?絕對有百利而無一害

猿手足好黃

佢地批准冇第三期數據下可以用疫苗

抵啦廢老咁無腦 仲以為自己好撚叻 成日串尻啲後生既

真 cctoy話防疫專家=深黃

完全同意

佢哋全家都冇打,不知幾安全

仲要28號死，過左兩日今日仲出黎9up害人

劉澤星:科興疫苗安全性可接受有效用

有二百萬，super

唔好乜都政治化先

話咗未有全面數據唔好批啦
依家打死阿伯，你班人要負責

樓主勁憎袁國勇

打針個姑娘快啲買機票

777今朝冇開行會，唔通瓜咗

啲專家心諗：我通水通得咁明顯，都唔撚get到，抵你拎達爾文獎啦下話

關糖尿病咩事

話唔定隻老鬼好想攞獎金呢

幫中共拎實驗數據

唔係咁，點幫政府同國家散貨呀！

咁就抵死啦 (Zhang, 2021)

有糖尿係武肺死亡高危
死亡高危唔打得 唔同科興係預畀後生仔打

好事 死緊的廢人

死亡遲早都找你 切勿憑自己

劉宇隆在會後說，科興第三期臨牀研究中60歲或以上的數據只有400多人，未達統計學上意義，但從第一二期數據可見，長者接種該疫苗安全、可誘發免疫力，委員會認為長者打科興疫苗的好處遠超不打，建議60歲或以上長者可打科興疫苗。

劉又稱，若60歲或以上者本身有嚴重長期病，如高血壓和糖尿病，且病情未受控，如血壓高達180mmHg，暫不應打科興疫苗，待病情受控才打。

點為之受控

宜家囉 一日得十單

許樹昌：係我仆街，我係洧底水鳩廢老。

佢話長期病受控就打得

blame the victim
屌你老母個老人家唔係90後呀

磚熱既人都唔打

科興D疫苗好凄美

而家咪就係香港度打，攞返個第三期數據囉

樓主當醫護係Condom，係五毛

香港第一宗愛國撐政府
打國產疫苗死亡案例

醫生喎 哈哈

佢好狗

清洗愛國廢老係功績嚟o架喎
要多謝佢哋淨化香港就啱